你地係邊個網站買衫

用開ASOS

farfech

咁貴嘅 , 巴打有米

zalora

Mr. porter

Fartech/mr porter
又多野睇又唔洗比d sales 白鴿眼

gmarket

好多有錢人，買貴衫唔使試

Mr porter
Ssense
Matchfashion